真支爆 is coming to town

呢個係環球爆

老美跌幾千點根本唔係爆

爆了，完了